有冇人係豐澤訂Macbook Pro？

可唔可以講下幾時訂同幾時拎左
等左成個月都未有貨拎

打過去問下

打左好多次
都係話未到，睇唔到倉啲貨，倉未運到黎

點解有APPLE STORE唔幫襯???

你訂果時，正常佢會講幾時有，過左時間佢又hea 你，你就應該hi 佢啦。佢仲係hea 你可以去消委會投訴，如果多人投訴分分鐘會用商品及說明條例告佢，上埋報。

咁佢係我訂果陣係話呢個期左右既
所以我想知係呢排有無人收到機者

岩岩琴日出左部pro 13''

With tb?
之前係咪話無tb有折？

apple無貨出
利申 員工

即係無了期等？

你就算walk in apple都要訂

係咪改左spec先等咁耐
15吋洗唔洗等

唔知有無折 但我係就咁買無升啲咩

豐澤話apple出貨出慢咗
要等多陣

呢個禮拜會唔會有

15唔改，部份有貨

都係果句，你早訂有貨一定留你先，職員都怕D客打黎吹吹吹

其實係apple 恰你地定咩
見有巴打aos改左出埋貨 你地都未有

有touch bar 果隻？

Yes

我訂冇果隻一日就出左貨

無果隻應該少好多人訂啦

訂左13 Tb 256Gb